賣物幫下手

平放波子機 價錢可宜

幾錢？